[沙盤推演]如果香港停課一年，社會會出現咩問題/可以點解決？

好明顯香港垃圾政府無考慮過呢件事情會發生。

假設全港大中小學生全部defer一年，無公開試，無實習。

之後復課一定有好多資源/行政問題會浮現：

1. 大學逼爆？學生財政問題？
2. 學生無公開試考唔到海外大學？
etc.

如果我係老豆老母/老師都好頭痛。

依家政府唔係解決問題
佢哋剩係識報告問題同製造更多問題

政府唔頭痛咪得

老豆老母咪最多要個仔女日日補習
之後講句「細路唔識辛苦」
再屌尻仔女要補習曬佢錢
老師最多咪日日補課

所以要民間自救

要先考慮會發生咩問題

先可以自己安排點解決

補習社都好靠現金流

停課一年肺炎再拖我肯定會有唔少補習社倒閉

會有一年double 學生
今年k1

港共停課一年，即係全港學生強制留級一年，佢夠膽做全港家長反佢枱都似。
好多家長都係藍，特別係黎明行動果一排影響左好多學生返學令班家長好唔妥抗爭者
所以，如果港共咁搞鳩班學生番學，姐係將僅有嘅支持者都送畀黃營，係唔可能發生。

錢既問題，有錢既話送仔女去外國讀 High School 己經得

3月開課，疫情學校爆發，到時藍家長更加會抱怨政府

使乜留級
中小學自修都得la

你而家睇番就話以前小學可以自修姐
你諗下你讀緊小學時嘅自己，如果單靠自修無人教你真係有信心自修成功?

小學唔讀就算la
又唔係考大學

中小學Cut左個暑假勉強追返嘅...
但係DSE果班就麻煩了

政府另計

擔心有無命仲好
今次係土共倒台
大陸地方割據
香港到時比學你返都無人會去
大陸無物資到時肯定成批喪屍咁衝過黎搶
保住條命先講
唔係誠哥駛鬼搬走d錢咩
佢早就計到大陸外匯無q曬咁濟
仲有hsbc借L左比大劣好L多錢
佢到時又學東亞咁壞帳30億(不過hsbc就唔只30億啦)
到時全香港人d資產比大陸蒸發走曬
仲讀嘜7書
有命至講，到時實亂到仆街

冇補習社D老豆老母咪要自己理個仔女?
邊有香港人咁做?
緊係有爺生冇無乸教，責任放曬比學校比補習社

仲有，連帶外資係大陸損失嘅錢
（即佢當初係大陸經商時匯入嘅美元）
拎唔翻到出黎，外國會借充公華人海外資產補數
到時排華應該會好犀利（仲未計有coronavirus）
仲出國讀書？
比你都未想去
美國有前科，有興趣google 美國1882年排華法